收NOTES CHEM BIO

有冇巴打有 K.Kwong Chem notes
同埋andy tse bio notes?

如有可以留TG 我會pm你

PUSH

As20060114

PMED

等收chem notes
如果有中文既bio material都好歡迎留TG

push